[冇圖] 波台狗會點揀？

:FYY
:10A

10a都ok樣衰

無得揀6號?

最近多左好多粉絲

10a做老婆 夠聰明 幫到手
Mk妹做女朋友 無腦夠蠢呃佢玩Sm

夾得好辛苦

10A其實好撚柒
佢冇10A撚睇佢咩

馮鷹鷹又然

10A真心樣衰

fyy of course

尊重d啦狗狗狗

早兩日話個女同事似10a，佢嬲咗我